BBC+Sky Sports：般尼茅夫接納曼城4100萬鎊出價購阿基

Manchester City have had a £41m offer for defender Nathan Ake accepted by Bournemouth.

Talks between the clubs over the Netherlands centre-back had begun before the end of the Premier League season, but confirmation of Bournemouth's relegation to the Championship on Sunday all but confirmed that the 25-year-old would depart this summer.

Ake joined Bournemouth from Chelsea for a club-record fee of £20m in 2017 and had been linked with a return to Stamford Bridge, but City appear to be in pole position to sign the defender.

足球界 國家資本